我今日叫了雞 53元很好吃...

好似幾大份

誰偷偷爽手地留下負評

元朗幾好吃的一間海南g,都幾多舊雞 不過雞底下是芽菜

ok送多塊負皮俾你加餸

屌你

Not bad

呢間D雞油飯好難食

Ok

但d雞ok 飯係失色啲

🤘🏻

邊間 孖寶？

唔好扮查b

麻麻。。。

睇個盒就知係孖寶

Yes 2 x bo

邊有 窮巴我偶像嚟

都幾好 不過海南g最好食既係紅磡
#聚寶 世界第一海南G

個盒有咩特色 點睇架

其實只係上次叫外賣都係呢隻盒